（認真討論）金庸胸部最大女角是誰

Re: [問卦] 金庸胸部最大女角是誰

本大叔根據國中上課研習(偷看)金庸小說多年經驗 分析一下眾多網友的答案

1.黃蓉

她檢了十來個大紅蘋果放入懷中，卻見黃蓉從懷中取出兩隻蘋果，雙手各持一隻，笑吟吟的高高舉起，每隻蘋果上都刺著一枚銀針。李莫愁這才省悟 ，原來她懷中藏著蘋果，先前自己發射暗器，她並不撥打閃避，卻伸手入懷抓住蘋果， 對準銀針的來路，收去了毒針，再誘使自己出掌擊在蘋果之上。by神雕俠侶27 斗智斗力

這段直接宣判黃蓉的胸部size..就是小..能藏這麼多蘋果沒被看出來

2.公孫綠萼

膚色白裡泛紅，甚是嬌美，而且秀雅脫俗，自有一般清靈之氣，笑時腰肢嬝娜，楊過在窗外見她全身晶瑩潔白，身材豐腴，容顏俏麗，一看之下，不由得血脈賁張，敗露行藏。by神鵰

因為綠萼的腰肢頗細，所以豐腴的部分顯然不在她腰上。也不可能再腰部以下，所以豐腴要豐腴在什麼地方勒..除了胸還能有什麼地方..

3.王語嫣

但見畫中裸女嫣然微笑，眉梢眼角，唇邊頰上，盡是妖媚，比之那玉像的莊嚴寶相，容貌雖似，神情卻是大異。 他似乎聽到自己一顆心撲通、撲通的跳動之聲，斜眼偷看那裸女身子時，只見有一條綠色細線起自左肩，橫至頸下，斜行而至右乳。 他看到畫中裸女椒乳墳起，心中大動，急忙閉眼，過了良久才睜眼再看

後來段譽遇到了王語嫣，王語嫣的相貌居然和無量山石洞中的玉像的相貌全然的一般。